有無人用緊nokia8

經常俾佢自動kill apps

閂adaptive battery